Устанавливая наш движок (CMS) DCMS-FIERA вы автоматически соглашаетесь с нижеперечисленными пунктами:

1)	Поскольку данная программа распространяется бесплатно, то никакие претензии в сторону автора не принимаются. Также этот пункт относится к случаям взломов, спама и т.д.
2)	Все вопросы об установке и настройке движка направлять только на форум официального сайта [url=http://dcms-fiera.ru/forum/]Dcms-Fiera.ru/forum/[/url] .
3)	Пользователь  обязуется сохранять все упоминания об авторе, сайте и названии движка в коде и на страницах движка.
4)	При упоминании о движке на сторонних форумах необходимо ссылаться на адрес сайта ([url=http://dcms-fiera.ru/?copyright]Dcms-Fiera.ru[/url]).
5)	Запрещается использование пользовательских функций движка, а также отдельного кода движка в целях продажи.
6)	В случае нарушения одного или нескольких пунктов данного соглашения автор имеет право обратиться к хозяину сервера (хостинга) с просьбой об удалении всех файлов движка, установленных пользователем. Если данная просьба будет проигнорирована, будут использоваться другие методы (ибо их немалое количество).
	

[b]Вы имеете право[/b]:
- Изменять дизайн и структуру программного продукта, в соответствии с нуждами вашего сайта, но не нарушая других условий данного соглашения.
- Разрабатывать и распространять инструкции по созданным вами модификациям, стилям и другим дополнительным компонентам к Системе, но в них должно указываться на настоящего разработчика Системы до ваших модификаций, т.е. на Исполнителя. Модификации, произведенные вами самостоятельно, не являются собственностью Исполнителя, если не содержат исходный код Системы.
- Создавать модули, код которых будет взаимодействовать с Системой, указав, что это ваш оригинальный продукт.



[b]Вы не имеете право[/b]:
- Удалять данное соглашение или пытаться скрыть его
- Передавать права на использование Системы третьим лицам, кроме случаев перечисленных выше.
- Изменять структуру исходного кода, функции программы или создавать собственные продукты, базирующиеся на исходном коде Системы, либо использовать Систему вне вашего сайта.
- Изменять или удалять любые упоминания об авторских правах (copyrights) в Системе, указываемые в нижней части каждой страницы сайта 
- Распространять или содействовать распространению индивидуальных копии файлов, библиотек и другого исходного кода Системы.
- Модифицировать Систему для работы одного комплекта исходных файлов сразу на нескольких Адресах (URL, доменах, поддоменах, и т.д.). Для каждого сайта требуется отдельная лицензия.


[b]Ограничение гарантийных обязательств.[/b]

Несмотря на то, что мы прилагаем максимум усилий на обеспечение безопасности Системы, мы не может гарантировать абсолютную защиту вашего сайта  от хакеров (взломов). Также наша гарантия и техническая поддержка не распространяются на модификации, произведенные третьей стороной, включая изменения программного кода, стиля, а также на изменения перечисленных частей, внесенные владельцем лицензии самостоятельно. Если программный продукт изменен Вами или третьей стороной, то мы вправе отказать Вам в технической поддержке. Вы должны быть ознакомлены, что программный продукт Система не подлежит возврату или обмену из-за отсутствия гарантий, защищающих программный продукт от копирования.
Вам может быть отказано в технической поддержке, если Вы проявляете агрессивность и/или неуважение по отношению к администрации или посетителям сайта (в том числе личная переписка на форуме или через обратную связь).
Так же если у Вас возникают проблемы с работой Системы и при этом у Вас установлена старая версия (не последняя), которая не поддерживает каких-то новых технологий или версий ПО (например версия php), то мы вправе отказать в тех. поддержке, так как только в последней версии Системы это может быть исправлено или уже будет исправлено.


[b]Расторжение лицензионного соглашения.[/b]
Данное соглашение расторгается автоматически, если вы нарушаете его условия. После расторжения вы обязуетесь удалить все имеющиеся у вас копии Системы в течение 48 часов. Расторжение лицензионного соглашения лицензии из-за нарушения его условий не приводит к выплатам покупателю за лицензию или другие потраченные средства за момент пользования данной cms и её частей .
В случаи отказа от соглашения система может быть отключена в принудительном порядке без согласия владельца сайта .

[b]Права на интеллектуальную собственность.[/b]

Название DCMS-FIERA, а также входящие в данный продукт скрипты являются собственностью Исполнителя, за исключением случаев, когда для компонента системы применяется другой тип лицензии. Программный продукт защищен законом об авторских правах. Любые публикуемые оригинальные материалы, создаваемые в результате использования нашего скрипта, и связанные с этим права на них, являются собственностью пользователя и защищены законом. Исполнитель не несет никакой ответственности за содержание сайтов, создаваемых пользователем при помощи Системы.

Данная система рассчитана на одного создателя ,в случаи если на вашем сайте более чем один тех поддержка не оказывается (крайнего искать можно вечность).
Не смотря на то что данная cms считается мобильная от большей части , система рассчитана на современные устройства с экранами выше 240 х 320 с поддержкой джава скриптов и других современных технологий  без которых сейчас не обходится не один современный сайт. 
Данная система расчитана на установку на платном хостинге с поддержкой  PHP 4.2 и выше (Рекомендуется PHP 5) ,в случаи установки на бесплатный хостинг ,или какой то так называемый говно хост ,поддежка не оказывается .


[b]Статистика ,объявления[/b]
В целях повышения качества продукта , вы соглашаетесь с тем что возможен сбор статистики , рассылка новостей на сайте ,к примеру вывод оповещений о новых релизах ,и других рекламных объявлений .
Конечно мы будем стараться соблюсти все моральные принципы данного вопроса ,но для некоторых может это показаться подлым или что-то в этом духе. но это не так. не забываем скрипт бесплатен ,нам не кто не платит . Люди тратят своё время и деньги .Мы думаем это вполне малая плата за труды .


[b]Основа движка[/b]
- Данная версия является модификацией официального релиза Dcms версии 6.6.4 
- До версии 1.3.0 работал [b][url=http://dcms-fiera.ru/id1]ShaMan[/url][/b] [2012] 
- Все права сохранены за автором DCMS [b](DESURE)[/b] [2009]

[b]Автор искренне надеется на соблюдение всех пунктов данного соглашения.[/b]
------------
Если вы заинтересованы в развитии движка, можете оказать материальную поддержку проекту через 
электронную систему платежей WebMoney. 
Кошельки: 

• [b]R329486466357[/b]
• [b]U821703020604[/b]
• [b]Z110480560841[/b]
• [b]E263842989798[/b]
• [b]B281417479430[/b]

С пометкой вашего id или ника на сайте ,все кто внес в фонд будут показаны в списке "фонд сайта", на главной странице официального сайта. 
Если вы имеете средства в других платежных системах ,яндекс деньги ,киви,карты разных банков и т.п и не можете помочь системой Webmoney напишите на ник [b][url=http://dcms-fiera.ru/id1619]Saint[/url][/b] ,для уточнения реквизитов 
С нас бонусы и плюшки (:


